有野想同火魔法師講

今日見好多火魔法師放咗大量火魔法，好事黎嘅。
但亦發現咗好多濫用火瓶術嘅問題，連燒張紙皮都用火瓶術，唔講以為火系魔法只係得火瓶術
下次請留意返火瓶術始終係消耗品，稀有度較高，請只用作遠程攻擊上。
燒金錢機同埋門口用返普通火槍就已經夠，
火瓶術用一個少一個，請大家珍惜資源

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推

我地要呢種

可連擊 無詠唱 快狠準

腐蝕魔法好玩D

所有火魔法師入嚟同我睇左佢！！！安全至上！